買美國 PSN 點數

想用 VISA 買美國 PSN 點數

之前試過用 PlayAsia 成功買到

但今日係 Paypal 俾唔到錢

請問仲有咩方法？

Amazon ?

但係淨係搵到 USD 50 同埋唔知俾唔俾到錢

推

我 search 到好多負評 話呢個網賣黑 key

唔好彩嘅會俾psn 封鎖

唔關個網事
要睇賣家
有唔同賣家
G2A算好穩陣
我自己買過PSN點都冇事

美國amazon買
買完有條link俾你睇個code自己入
記得買code唔係卡，有寫明

但係我 search 唔到 $10 或者 $20 usd card

同埋想問有無試過

開美國戶口用香港信用卡係咪俾到錢？

用開cdkeys

用 paypal ? 香港戶口定美國戶口？

我用visa 買UK psn
買過幾次 無鬼

直接用 credit card ?

係咪唔可以用 paypal ?

係 我係直接用credit card既 PayPal個rate好貴
好似可以用PayPal 無試過

美國psn 應該用唔到香港信用卡
就係咁先用Amazon
細額code 我記得應該係有
因為我當時係分兩次買code 買隻hkd 3百幾既game

依家真係搵唔到 ...

Anyway 唔該哂巴打